人民日報—特區政府應該安排全港市民宣誓效忠中央人民政府

今日世界大戰，唔得閒

產房啲BB喊乜㞗
宣完誓先好喊

唔宣直接從人間開除

直接向中共中央总书记习近平個人效忠宣誓啦